[Twitchtv][PC] 經典恐怖 OUTLAST

Twitch傳送門 :
SK Live 傳送門 :

大家好，我係HEI，2012係JTV開台至今，基本上所有類型遊戲都有玩。
呢個台將會有大改變
懷舊類、恐怖類、RPG類、Pokemon系列、Hardcore類、FPS類、合家歡類，
都係黎緊主力玩既遊戲。

歡迎入黎一齊吹水或者一齊玩，我地都係以輕鬆氣氛為主，亦會挑戰特別既玩法，
當然亦都有認真玩既時候。

有咩想睇，有咩特別玩法要求可以話我知，能力範圍做到即管試下。
我地有專用Discord頻道，所有野都係用Discord溝通。